如果以後有類似今日警力集中情況而你又怕出去，其實可以襯機會貼文宣

反而冇咁易比狗咬，只需要小心藍絲

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

正視聽 手足 不是自首 不是投降

大家點睇